蒲街坊個主持瑩瑩好正呀

又靚又好白又好身材

起連登中國人是原罪

咪普通大陸雞囉

呢d貨式當年東莞 700

都要咁貴咩

獨龍，黑舌 ok??

350已經有，仲要再後生啲

當年?
依家呢

雞

一定屌

可能娶埋返去